連登仲有冇人玩緊team fortress?

依排玩玩下battleground突然諗起以前高登tf2 server既歡樂時光
已經幾年冇玩
未試過玩online game係咁歡樂
最記得係日日聽住mr killer 開mic屌尻啲medic
之後我玩spy插到killer轉pyro燒我後欄
突然好想玩番 但好似冇哂人

仲記得好多巴打 但我係小薯仔黎
土共 貨運車神 倚天屠龍j 個啲有冇過黎
仲有好多

利申 玩開spy

咩職都有玩
成日玩turbine呢個圖

最唔識係soldier
啲瞄太廢
turbine新場 定我太耐冇玩唔記得

soldier先易
狂雙跳
跑又快

medic手術鋸吓吓crit